ps4 pro club

Vpl球隊重組招人

固定每晚開波（時間可調整）只收full time
因為球隊係重開所以仲處於招人狀態，所有位置歡迎大家加入 有能者居之

另外要求大家可以盡量開mic互相溝通
希望大家可以多傳球, 不想有個人主義, 不要胡亂三角進攻
基本會以傳控為主 有機就可射 燒味情況希望少出現
陣式 433 352 4231 為主 會因應人腳改變

本會歡迎各位有經驗人士加入
有意可留psn or tg
或pm我

留個cam位
返屋企加

tg pmed

CAM can try? season D1 , pro club 有D1 經驗

打左約1500場
7XX入球
7XX 助攻

繼續收人

齊腳未？

Tg 傾

Psn:kalung8921

無依個喎

PSN: Cameron__Law

新手 但不獨食 求隊
PSN名係兩個底橫線

TG: shoooo11